多謝一位寵物醫院嘅女職員

我隻狗狗病左，情況都唔樂觀，入左院好多日。

今日，我離開寵物醫院果時，有位女職員話佢就離職，比左一千我，當捐比狗狗。

我好多謝你，果陣我一時唔知比咩反應，唔記得左問你咩名，記得果時都過左十點，你收左工。

多謝你支持狗狗， 無論狗狗最後點，我都想話比你知最後狗狗係生定死，如果你唔方便比我知你咩名，希望你比我知你有睇依個post，等我可以多謝你。。。

屌你老母留名

又一個毒撚幻想溝女帖

佢大我好多

佢走咗啦，多謝各位

我都岩岩走左主人... I know that feel bro.
佢地會係天堂好開心嫁